[世 紀 難 題］背 囊 成 日 扯 起 件 衫 ， 點 搞

Smae 條褲又低，露條屎忽gap出黎

同埋磨到件衫起晒毛粒 點搞

Tuck in your shirt

隻 手 好 忙

衫與背囊 二選其一

將個背囊孭嚮前面咪得囉

你都扯埋咪前後平衡番

gay

咪on9 好早期外國已經係用呢啲
你地日J夜J女人啲襪帶夾都係咁既設計只係掉返轉

邊到有得買

Still gay